let gameInfo = [
    {
        question: "1. Ulubiona gra NZQ na telefon to:",
        answers: ["A: Sudoku", "B: Fortnite", "C: Fifa", "D: Pokemon GO" ],
        rightIndex: 3
    },
    {
        question: "2. Jak nazywa się dziewczyna Overpowa?",
        answers: ["A: Ola", "B: Asia", "C: Monika", "D: Bogumiła"],
        rightIndex:  1
    },
    {
        question: "3. Za ile złotych Patiro ogolił brwi?",
        answers: ["A: 1000zł", "B: 2000zł", "C: 8zł", "D: 5000zł"],
        rightIndex: 1
    },
    {
        question: "4. Jakie zwierzę jest znakiem Randombrusa?",
        answers: ["A: Pszczoła", "B: Bąk", "C: Szerszeń", "D: Osa"],
        rightIndex: 2
    },
    {
        question: "5. Za co Arquel został wyrzucony z Anexis?",
        answers: ["A: Kruszenie", "B: Był słaby w ligę", "C: Był gejem", "D: Nakryli go na waleniu konia"],
        rightIndex: 0
    },
    {
        question: "6. Ile patiro codziennie wydaje na jedzenie?",
        answers: ["A: 100zł", "B: 300zł", "C: 50zł", "D: 200zł"],
        rightIndex: 0
    },
    {
        question: "7. Pojemność silnika mustanga Disa:",
        answers: ["A: 5.0", "B: 3.5", "C: 2.3", "D: 1.9"],
        rightIndex: 2
    },
    {
        question: "8. Jak miała na imię dziewczyna u arquela która grała z nim w crasha?",
        answers: ["A: Daria", "B: Ola", "C: Monika", "D: Weronika"],
        rightIndex: 0
    },
    {
        question: "9. Zdjęcie jakiej częście ciała NZQ stało się popularne?",
        answers: ["A: Nos", "B: Ucho", "C: Dłonie", "D: Stopy"],
        rightIndex: 3
    },
    {
        question: "10. Jak powstała ksywa byłego popularnego rapera Belmondo?",
        answers: ["A: Z filmu 'Do utraty tchu'", "B: Musiał jakąś wymyślić", "C: Wołali tak na niego na ośce", "D: Tak wołali na niego rodzice"],
        rightIndex: 0
    },
    {
        question: "11. Jaki jest Twój najpopolarniejszy film?",
        answers: ["A: Pato Kombat", "B: Gural poniany w wizieniu", "C: Belmondo 200IQ", "D: Mahonek finał w 7 sekund"],
        rightIndex: 3
    }
]